我屌你班柒頭咪撚再一日到晚係度大小姐 朱凌凌 熊若水啦

屌你老母一套咁既垃圾野就收買到你地個心
變撚返幾十年前電視汁撈飯用角色名叫演員既年代
呢套垃圾冇深度冇重心冇卡士 成班up唔出名既茄呢啡演員
淨係靠日日食飯時間播播足咁多年就洗到你班柒頭腦？
乜撚野大小姐啊？乜撚野朱凌凌啊？睇撚過？乜水啊屌你老母？好撚柒啊你班連登仔真係
唔撚係話要盲反tvb，好似大帥哥呢d真係好睇高質既我都會睇
但你班友比d垃圾劇洗腦係度大小姐大小姐 係度推到幾百post 唔覺好撚膠嫁？

大小姐

傻鳩

痴線 愛回家輕輕鬆鬆不知幾好睇
Mandy博士

輕輕鬆鬆同好睇原來係掛勾

當笑片睇 輕輕鬆鬆笑半個鐘點解唔可以同好睇掛勾?

我諗tvb 8點播喜羊羊播足幾年都會有人係度喜羊羊懶羊羊灰太狼

輕輕鬆鬆笑半個鐘 正 好睇

食左屎呀？夠膽踩開心速遞？